自修室唔開 可以去邊度溫書？

救命
我需要好安靜既環境

公廁

屋企樓上裝修…救命……

starburks or mc cafe
50-60蚊坐一日

Come my place

依家starfuck無乜人 但都係嘈

party room

1q/hr

放個電話入密實袋
再放入廁所水箱
即刻溫到書

如果有電腦就放埋電源線入去

我屋企ok

co working space

一樣，樓上鑽緊牆，個人喺屋企又集中唔到，啲野積埋都未做，書未溫，好似除咗starbucks就冇咩選擇

仲去starbucks？
你地on9架？

好似有啲party room有得溫習

男定女
女嘅去我屋企

坐姐，無話要消費

我屋企
利申：gay

ok

幫襯美心？

元氣 starbucks

係點架？靜？

有啲coworking space 百幾蚊坐一日
環境都幾舒服，包啲普通飲品零食
貴唔貴就睇你點睇啦
我自己需要極度專注先會幫襯

靜嗎？

通常都會開多個靜音area

元氣可能會靜d

上次去starbucks好多人買天仁sharetea去溫

留名

正我中意

其實有冇諗過

唔溫

利申我冇消費

共享辦公室

無，唔想爛grade

買降噪耳機

我都想知，屋企冇房，屋企人又嘈到仆街

感謝

有諗過！！！但二千蚊我有舊airpod

有啲收費自修室，包野飲

有手足還押150天聽日上庭

女同學屋企

收費自修室
又多女𥄫又冇咁壓迫

上我到

唔洗啦，你響暴龍哥個朵，免費坐到佢收工

其實有好多樓下cafe
不過咁既環境唔知有無開

石門有間自修室，不過唔係學生就要百一到百三蚊一日，靜過圖書館既自修室，因為要比錢。

學生幾錢？

當時睇係60蚊

帶個保溫水樽去starbucks坐啦！

而家starbucks收入場費？